屋企張床要人

你地屌我散水撚都無所謂
但係係到漫無目的咁行行企企做咩先？
無野做就走la

認真嘅

你老母張床就要人
手足們同我打鑊勁既！

你打比我睇

散水撚
推

where are u ?

屋企張床

where are u now?

be water la diu
係到同佢罰企根本無意義

推

啱，寧願月台拜祭好過同佢地罰企，Be water

講真，衰d講句，叫極都唔聽，個個月31號重狗都死都要出黎，由得佢地比人拉啦屌，最緊要唔好有人因為唔忍心掉低d人所以出去比人拉埋，不過一定有大量

乖la

又幾十個
全部都係行過 痴撚線

走la

同佢罰企根本無義意

出去班人根本唔睇連登
班5毛搞到連登CC台變左瘋人院咁

以下街道均有狗力分布，請自行衡量風險，注意安全：
2130 update
🔴太子往深水埗方向：
- 太子道西
- 荔枝角道
- 大南街
- 砵蘭街
- 上海街

🔵太子往旺角方向：
- 朗豪坊
- 砵蘭街
- 上海街
- 彌敦道
- 染布房街
- 洗衣街

講聲先姐

啱呀 「身體係革命既本錢」 係俾毛澤東所尊敬既魯迅講既

Hi五毛

我屎眼要人

Hi 五毛

快

幫推

以前贏係因為對家set咗局手足就自動波識去第度
依家就要留到俾狗咬哂先安樂

仲有冇人記得be water?
佔領都仲有個目的,依家係唔知為咩俾狗拉

洗撚五毛，大把弱智手足

其實大家無需擔心，手足好似越來越勁，好似免疫哂比狗咬，有啲咬完無耐踢保又出過。今晚太子又幾百人

太子有手足爆晒江啦

你應該答佢
咪話咗樓主老母屋企張床囉

你D用字一睇就知老野上連登啦
收啦

Be ice

無左黨鐵 be water 開始難左

尊重d...

1樓同3樓 大家都係屋企

收嗲啦就

問題係行動不斷loop緊同一條路
就算對狗免疫都唔代表要咁送頭法

要突破樽頸除咗堅持仲要創意
至少唔好行入人地set好嘅陣度

Push

Show blocked user

煽動意圖

好提意 點解冇人咁做

屌佢地係唔想佢地死得咁無意義

狗已報，五毛仆街了

點解次次咬左哂先肯走？

同意，每個月21.31日咁玩法太多。其實等到6月先再大爆發會好好多。

30歲五毛一隻

next month

返屋企啦

走啦 屌 個個頭破血流

like錯 屌你老母

係咪要大圍捕先肯走？

個個以為班曱甴未必夠我跑, 咁多人圍屌未必捉到我, 亦告我唔入
捉左都繼續, 唯一係好過某啲兒登仔係網上口頭勇武, 係咁推人去死啲人

全部同我衝

沖比我睇on9仔

依家係要儲氣同為疫情過後嘅抗爭做準備
煲大23條港豬恐懼,打擊藍紅文宣機器(tvb/東方等)
國際戰線繼續撥火,多做721831外其他警暴文宣...
好多野可以做,最緊要唔好死守同一套做法要不斷變

街頭抗爭如果有針對性目標可以快閃
暫時冇咗大量和理非back up,一定唔可以磨爛蓆

block

我？

你同佢一樣都係喺屋企

笑撚到我傻

支持

一早block左你

講唏10萬次有撚人會聽
唔割但實在有d唔運用智慧

同意

push

唔可以忘記手足
手足唔係用完即棄架

收嗲啦屌你老母

2222 #旺角 #銀河系呼籲
🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
地球人如非必要
請盡量避免咋旺角道彌敦道西洋菜南街通菜街交界 近行人天橋附近 海量防暴及便衣
正進行大規模 ss
🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨

wru

都係果句
小心跟尾狗

樓豬靜啦 每個人都要為自己嘅判斷負責 day1都已經係咁

建議姐

屌你老母啦

其實大家識唔識Be Water架
冇咩事就走啦

arm ar

樓主當手足condom?

鼓吹他人？

有無睇鋼煉 記唔記得雨天嘅上校係最無能

你話係就係

由得手足送就好道德??